[求指教]香港究竟有冇VisaDebitCard（扣賬卡）？

申請信用卡怕會使大咗、冇節制、先使未來錢
但有時買戲飛、機票、網上購物冇信用卡真係好唔方便。
香港究竟有冇VisaDebitCard（扣賬卡）？
啫係嗰種「可增值」/ 用完後直接喺你戶口過錢嘅卡。
上網爬過文，全部講到唔清唔楚，好亂
由於對呢方面唔太熟悉，所以上嚟問吓大家Thanks

tap & go, 去7仔搵

EPS

Tap & go 滿足到你需要
落7仔買同增值就得

Thanks for your reply
請問係咪唔需要申請/證明文件各樣？
支援網上購物、每間便利店都可以增值？

EPS冇得網上購物吖嘛

Citibank 張atm card就係Visa debit

恆生有enjoy debit

講真你駛曬戶口d錢咩，有咩分別

Thanks for your reply 等我爬吓文先

Thanks for your reply
之前有去便利店買過，呢隻冇得增值

註：此卡不適用於郵購/傳真/電話/網上購物、循環付款、自動繳費及分期付款。

起碼唔使爭銀行錢先 因為我知自己申請信用卡一定奶撚哂嘢

Debit 一定係咁，因為冇得做authorization code cancellation

Debit 遇到time out 你仲頭痕，鋪頭收唔到你錢，但你張卡又扣左數

窮撚咪用卡啦，用現金唔好咩

enjoy卡可以上網買

真係有架，碌完即刻check到戶口少左錢，感覺上會容易預洗費
利申用緊

網上購物、戲飛各樣方便啲嘛

請問你用緊邊隻？Details？

LM

申請信用卡，簽之前入錢落去

唔係香港，幫你唔倒